Rhett同Link買咗Smosh

Defy Media喺幾個月前宣傳結束營業
旗下有幾十個channel
而Smosh係其中一個

今日佢哋confirm Good Mythical Morning嘅Rhett & Link買咗Smosh

Matpat都俾Defy Media走數